\documentclass[10pt,a4j]{ltjsarticle}
%ソースコード表示
\usepackage{listings}
%複数列
\usepackage{multicol}
%表
\usepackage{enumitem}
%画像
\usepackage{graphicx}
\usepackage{asymptote}
\usepackage{float}
% 図
\usepackage{tikz}
%フレーム
\usepackage{framed}
\definecolor{shadecolor}{gray}{0.80}
%枠
\usepackage{ascmac}
%フォント
\usepackage{fontspec}
\usepackage{luatexja-fontspec}
%数式
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{mathtools}
\makeatletter
	\renewcommand{\theequation}{%
	\thesection.\arabic{equation}}
	\@addtoreset{equation}{part}
\makeatother
%定義, 証明
\usepackage[thmmarks]{ntheorem}
\mathtoolsset{showonlyrefs=true}
%数式環境内での自動改ページ
\allowdisplaybreaks
\newtheorem{theorem}{定理}[section]
\newtheorem{prop}{命題}
\newtheorem{lemma}[theorem]{補題}
\newtheorem{definision}[theorem]{定義}
\newtheorem{note}{注}
\theorembodyfont{\upshape}
\theoremsymbol{\ensuremath{\heartsuit}}
\theoremseparator{}
\theoremsymbol{\rule{1ex}{1ex}}
\newtheorem{proof}{証明}
\newtheorem{property}{性質}
\newtheorem{example}{例}
\renewcommand{\thenote}{}
\renewcommand{\theproof}{}
\theoremstyle{plain}
\theoremseparator{.}
\theoremprework{\bigskip\hrule\bigskip}
\theorempostwork{\hrule\bigskip}
\newtheorem{question}{問}[part]
%タイトルページ
\makeatletter
\def\thickhrulefill{\leavevmode \leaders \hrule height 1pt\hfill \kern \z@}
\renewcommand{\maketitle}{\begin{titlepage}%
\let\footnotesize\small
\let\footnoterule\relax
\parindent \z@
\reset@font
\null\vfil
\begin{flushleft}
\huge \@title
\end{flushleft}
\par
\hrule height 4pt
\par
\begin{flushright}
\LARGE \@author \par
\end{flushright}
\vskip 60\p@
\vfil\null
\begin{flushright}
{\small \@date}%
\end{flushright}
\end{titlepage}%
\setcounter{footnote}{0}%
}
\makeatother
\author{C-3-39 萩原 涼介}
\title{微分積分II 夏休み課題}
\date{\today}

\begin{document}
\maketitle
  % \tableofcontents
  % \newpage
  \section{包絡線とは}
  包絡線（ほうらくせん、envelope）とは、与えられた曲線族と接線を共有する曲線、すなわち与えられた全ての曲線たちに接するような曲線のことである。

  \section{面白い図}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=5cm]{./img/1st.png}
    \caption{包絡線の例}
  \end{figure}
  \begin{figure}[H]
    \label{包絡線検波}
    \centering
    \includegraphics[width=5cm]{./img/2nd.png}
    \caption{信号と包絡線}
  \end{figure}
  
  \subsection{信号と包絡線}
  電気信号の時系列における包絡線に目的の情報がある場合に包絡線のみを取り出す操作を包絡線検波という。それを図示したものが上記の図\ref{包絡線検波}である。
  包絡線を取り出す回路は非常に簡単で、以下のような回路で実現可能である。
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=5cm]{./img/3rd.png}
    \caption{包絡線検波を行う回路}
  \end{figure}
\end{document}
